{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078744?place[place_type]=GID&place[gid]=1078744&place[latitude]=37.6369992444&place[longitude]=129.0441991526&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉호스텔"
    },
    "text": "居心地の良い雰囲気のオーシャンビュー宿、江陵ホステルは宿の前にある海辺の散策路の美しい風景を楽しむことができます。 客室内には無料Wi-Fiが提供され、便利なインターネット利用が可能です。 共用カフェ施設は利用時間が9時から22時までで、カフェで飲み物を購入することは22年3月から可能です。 1階の共用スペースには電子レンジがあり、食事の準備や温めるのに便利です。 周辺には正東津駅と徒歩15分の距離に位置する東海岸扇道ロード、そして宿の前に位置する海辺散策路と金津海辺でサーフィンを楽しむことができる観光名所があります。 入室時間は午後3時と決まっており、退室時間は午前11時です。 人数を追加する場合は、基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超える場合は事前に相談が必要です。 宿泊施設およびその他の施設は、他のお客様のために清潔に使用しなければならず、娯楽、飲酒、放歌高吟などは無分別に自制しなければなりません。 最大定員以上の人数は入室できず、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。 宿泊施設の利用時の施設物に対する責任はお客様にあり、貴重品の紛失や施設物の毀損時の責任はお客様にあります。 宿泊施設内では禁煙が行われ、ペットは入室できません。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、退室の際には飲食物やゴミの分別やキッチン用品の洗浄をお願いします。 退室後は客室整理を終えて退室点検を受ける必要があり、客室の鍵を返却する必要があります。 予約状況によって予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を宿泊先に確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ホステルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "江陵ホステルは居心地の良い雰囲気のオーシャンビュー宿です。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの客室内で利用できるWi-Fiの特徴は何ですか？",
            "answer": "江陵ホステルの客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの共用カフェ施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "江陵ホステルの共用カフェ施設は9時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "江陵ホステルの周辺には東海岸扇道ロードや海辺散策路、金津海辺でサーフィンを楽しむことができる観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ホステルの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルで人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "江陵ホステルで人数を追加する場合、基準人数を超える場合には1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルではどのような行動が制限されていますか？",
            "answer": "江陵ホステルでは他のお客様のために清潔に使用すること、娯楽や飲酒、放歌高吟などの無分別な行動を自制することが制限されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルでの食事の準備はどのようにできますか？",
            "answer": "江陵ホステルの1階には電子レンジがあり、食事の準備や温めることができます。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルでの禁止事項はありますか？",
            "answer": "江陵ホステルでは最大定員以上の人数の入室や豚肉、魚、チョングクチャンの調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルでの貴重品や施設物の管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "江陵ホステルではお客様に貴重品や施設物の管理責任があり、紛失や毀損時の責任もお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルでは禁煙ですか？また、ペットは入室できますか？",
            "answer": "江陵ホステルでは禁煙が行われており、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は江陵ホステルで独りで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "江陵ホステルの退室時には飲食物やゴミの分別やキッチン用品の洗浄、客室整理を終えて退室点検を受け、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの予約についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "江陵ホステルの予約状況によって予約不可やキャンセルになることがあるため、予約確定可否を宿泊先に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 710
    }
}